
Пока мне рот не заклеили пулями
Выну им дулю да в объектив да бы видели
Репетировали репетиторы хуевы
А в России быкуют на Путина
Коп ещё тот ну так вы паценкуйте
А этого крутика планы мутит
На кланы по круче чем мафия Бруклина
О лупи-луби народ тебя любит
Орет как тупишь но точно залупица часть
Хоть и поменял масти на печать
Ты то в курсе за базар надо отвечать
Посадил в кабинеты проебщиков и гандонов
Гонива ты топчешь регионы
Газ пропукали, сука слили бензин
Собственных внуков та увезли из грязи
Не успевают лапы вываривать фен
Это ходовая тема а ты занят не тем или тем
Силуэт заворачивает шмаль в бюллетень
По тихой воде на ничке беде
Витищит кадет как бы лычку одеть
На свое плечо само синячит а чё?
Он законный синяк, а я с пяткой торчёк
О как мне с пороком не быть пророком
Но чую тонко лжец отдаст ока за ока
Хуй вам всем жулики шулеры
Пока мне рот не заклеили пулями
